有冇好似實力主義教室咁，玩手段權術智鬥為主？

漫畫動畫都得

朋友遊戲

No game no life

睇完liar game你會發現其他所謂智鬥類作品都係笑話

其實得前傳先可以叫做玩手段權術, 正傳好多地方都靠男女主既"龍傲天"

其實liar game 好睇都係感染同運鈔
結局on9999999

睇噬謊者同開司仲好睇

主角屈機？

噬謊者先係鬥智漫畫既top one

開司如果唔係勁多心聲
會好睇好多

實力主義教室果D叫鬥智障

果d弱者心聲好貼地

我明但屌你開張牌都可以十幾頁
我飛住嚟睇

因為平時d賭博類 玩智慧戰略果d 個個都定到仆街 十億八億當碎銀手都唔震
係佢鋪鋪淆到腳震都要玩

死亡筆記

噬謊係後期先好睇，前期智鬥失敗就即轉異能格鬥，開司與其話係智鬥不如話佢係一個好好彩㗎賭撚，次次唔賭命都鬥唔贏人

L死之前

心理測量者

有 暗殺教室

btw liar game個結局係史上最強放盜水印黎

刀劍神域

狂賭之淵？

我仲記得佢玩柏青哥玩到瀨尿果幕

開司

zawa zawa zawa

邊度都見到你同幅圖